新屋嶺班狗會唔會都係咁玩？

1:15:00開始睇

玩你老母閪 拉

拉

屌你老母 拉

你老母就俾人日日咁玩

屌你老母